====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La crise , puis la guerre , ont empêché de réaliser ces projets et seule l ' autoroute de l ' Ouest a vu le jour avant 1940 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

